% MathALÉA 6P11-1
\begin{enumerate}
  \item Au supermarché, Victor achète $7$ bouteilles de jus de fruits et paie \Eu{16,10}.

        Lisa achète $2$ bouteilles de jus de fruits et paie \Eu{4,60}.

        \begin{enumerate}
          \item  Combien paiera Christophe pour $14$ bouteilles de jus de fruits~?
          \item  Combien paiera Joachim pour $5$ bouteilles de jus de fruits~?
          \item  Combien paiera Karim pour $20$ bouteilles de jus de fruits~?
          \item  Quel est le nombre maximum de ces bouteilles qu'Ève peut acheter avec \Eu{27,60}~?
        \end{enumerate}
  \item À la boulangerie, José achète $5$ croissants et paie \Eu{4}.

        Ernest achète $3$ croissants et paie \Eu{2,40}.

  
  \begin{enumerate}
    \item Combien paiera Lidia pour $2$ croissants~?
    \item Combien paiera Zora pour $8$ croissants~?
    \item Combien paiera Hélène pour $21$ croissants~?
    \item Quel est le nombre maximum de croissants que Magalie peut acheter avec \Eu{8,80}~?
  \end{enumerate}
\end{enumerate}